在癱仔山哥分店裡，麵上有酸菜炸腐皮

在枱上任我嗌，豆卜加粒貢丸

敦富城既弱？

下一站 雲南

如果豆腐唔能滑

好耐無食過癱仔抒發下姐

新年之後食過一次，叫左2個餸
仆街 腩肉薄到同紙片一樣
炸醬仲比平時叫2 餸少左